# Liste Schweizer Gemeinden, inkl. Website und E-Mail

The truth shall set you free

#### Probleme bei Schweizer Daten:

* Multilinguale Unterschiede
* Multilingual is das größte Problem...
* Verwechslungsgemeinden haben (KANTONLÜRZEL) als anhaltspunkt angegeben.

##### Wie die inoffizielle GKZ funktioniert

Erste Zahl ist immer Kanton. Kantone alphabetisch geordnet!
* Nächste Zahlen gibt alphabetische Position der Gemeinde in dem Kanton dar.
* Bissi _messy_ weil manche Kantone einfach bis zu 300 Gemeinden haben und manche auch nur 30.

